召集校園台有志練 Ielts 嘅手足去 World 台

做反次世界jai

6常可以拍條英文吉他教學片做輸出革命

我可以去話俾鬼婆知香港人唔係東亞病夫